［世紀難題］究竟個ricko ig個幾萬like邊度黎？

達叔我上哂電視，拍哂廣告，日日開台都冇佢咁多Like